負責檢測d人會唔會換手套

撩一個到一個
上手瀨野
跟住d人會點？

官方肖有講：
當局特地透過facebook專頁「添馬台」澄清事實並非如此，指採樣員給每一名市民採樣後，均會清潔手部和換一對新手套，若個人防護裝備有明顯污染時，亦會立即更換。

程序上要換
但對D新丁無完全信心
瀨野咪當唔好彩

唔會，重用番同一支野添